放全新HP envy 7820打印機

有冇ching收 放400 沒保養
岩岩攞到貨
全新100%冇開封
我呢家係出面呢大部野好撚辛苦 一陣仲要上堂
有意留tg